Instrukcja uruchomienia programu na maszynie wirtualnej
ssh-add ~/.ssh/<nazwa_klucza>
ssh <nazwa_uzytkownika>@ip_maszyny

W folderze z frontem wpisujemy komendę
npm run build 
W folderze z backendem wpisujemy komendę
pm2 start index.js 

Po wpisaniu adresu IP maszyny, pojawi się nasza świetna aplikacja :D 